醫管局班深黃醫護手足仲坐緊係到 唔係唔去聲援呀？

人地拎條命拎前程去留守要求高層對話
我地點可以仲做鍵戰？
而家出馬頭圍道幫手包圍
見唔到高層絕不罷休

推